之前就幣少的fcc現在又有一個smart少推scc,但佢已經送左二千幾scc幣俾我，有無人知佢咩料（有圖）

我一分都無出過
現在有二千幾scc
兌換係1scc=0.1hkd
即係我已經有二百幾蚊
有無人知smart少咩料

2百雞

乜都無做有二百幾蚊

真係換到錢先算

換嚟買支滴露睇吓吖

我一向都係唔熟唔投資
crypto 的唔識我只係參與其中
想睇下啦料
我一日不人工都唔止

嗯